[諗下計] 政府同中央將緊我地軍，點行落去既建議

先簡單整合不同類新聞同埋點影響其他人對我地大概睇法

危機
1) 愛國愛港人士打人越來越出師有名
- 港獨（老屈武器/毒品，口號容易聯想港獨）
- 影響民生 （不合作運動，交通大亂，眼中的暴徒行為）
2) 每天記者會持續宣傳暴力和影響民生運動，透過中共發佈可能出動解放軍既消息嚇市民，以港獨之名分化市民，紅媒 ＋藍絲不斷發功洗腦，導至民鬥不斷升溫
3) 警黑問題交左比監警會，話處理既人又放左假，你吹佢唔帳
4) 林鄭政府管治問題開始舒緩：林鄭當係問題已完結，說我們運動已變質，以民鬥事結蓋過，政府變成以第三方身份介入，WTF！

預計情況持續的話
- 政府痛處得以盡數化解
- 持續洗腦使普通市民支持嚴重減少
- 如再有衝突，警察可再提升武力，加大執法力度
- 繼續找有黑幫 / XX同鄉會打示威者，出師有名，配合警察失踪
- 越來越多示威者被補
- 林鄭得到足夠民意反運動而正式番生
- 我們的運動慘烈完結

點行下去？
1）民意是勝利關鍵：
- 不要迷失方向，針對政府痛點放大去爭取民意
- 拉更多市民支持進而參與，而不是直接強行要市民參與
- 要爭取11月區議會選舉和運動雙贏，否則就是雙輸
2）心態（幾煩都要講）
- 我們要時刻提醒自己每一個行動，是離目標近了還是遠了，不要為了行動而行動。
- 政府是很有部署去瓦解我們的運動，要時刻警惕自己要改變策略去應對，不要跟政府劇本走。
3）針對政府最痛處
3.1) 警察問題（這才是得到最多市民站在我們這邊）
- 警黑合作（最大單，亦好多資料，要繼續好好放大，唔好比林鄭推比監警會就算）
- 警察攬權責任問題（目標追究管理層，越查越上）
- 解放軍沒有正式進場，扮警察執法，挑戰一國兩制（又係邊個比權佢地黎扮警察仲要係指揮先，資料冇前兩點咁多，但以梗有既資料都可以要佢地好好交待，因為警察違返一國兩制好大件事，一於放大）
3.2) 林鄭政府管治問題還有很多人都知道未解決（主要目的）
3.3) 其他警察問題要儲起來，建立資料庫，最好可以網上查閱，唔會忘記有乜野人為左今次運動作出既犧牲。但不用再為了添加資料庫而去行動，我們夠傷了。而且以上警察問題3點是但一點佢地都死，但以警黑合作最大單，只要好好利用現有材料就可以。
4) 以法治還法治：
- 政治問題不能用法治解決，所以政府要用民意解決，其中對政府一大優勢是法治，可以用警察執法借用法治之名來打壓運動，法治就好像運動的敵人，但我們因為找到警察法治上的痛點，所以唔好放過，要以法治還擊。
- 所以建議暫停給林鄭借口的衝擊行動，不斷放大以上警察問題，法治就變成是我們優勢

勇武和理非雙劍合璧
1) 勇武
- 主力拿政府和警察痛點要他們面對。
- 針對監警會和警察投訴科，迫佢地交待警察3大痛點問題，要市民認同佢地無能力處理，之後再迫政府成立獨立調查委員會去處理相關問題，說服力就可以大好多
- 面對警察，罵戰就可以了，針對之前所說警察3個痛點去屌，屌得幾難聽都得，你諗到就得，因為你真係屌得有理，出師有名。
- 要合法 ，不要不要不要做不合法的事，之前法治對勇武是極不利，記住不要被法治玩，我們要玩法治。勇武面對警察經驗豐富，所以更清楚知幾時係合適時機收手令大家全身而退。
- 既然係合法，乜gear都唔洗要，唔洗口罩光明正大咁屌佢地，因為你地係合法做野。如果真係驚，唔帶口罩唔得，就真係唔好去，唔好有d帶有d唔帶，要全部唔帶，任影唔嬲，歡迎去影，所以在場見到仲帶口罩既你要諗下係乜人
- 記住警察痛點在我們手，慢慢玩。你挑釁佢，唔好比佢挑釁返轉頭變成出手先，有需要就be water，不用跟警察攬抄，政府警察就耐你唔何。
- 因為你出師有名，又合法，可以爭取更多民意，勇武就可以得到廣大市民支持，right?
2) 和理非
2.1) 目的主要拉攏更多不同人士再自發組織其他和理非運動，宣揚運動理念，也為勇武加強民意基礎
2.2) 運動有很多，也因為要持續，便要有民意基礎，所以不要強制別人參與，否則很難持續
2.3) 運動
2.3.1) 罷買
- 目的影響經濟，所有想參與的市民也比較容易
- 能簡單持續做
- 買不買是自己的權利，所以不能說影響其他人。
- 但要組織，例如每星期六罷買之餘也不逛商場，要超少人流，達至明顯效果
2.3.2) 罷工
- 目的要有noise, 得到不同界別實際支持，工會組織，罷工既效果出到黎係可以見報
- 因為要有即時既noise, 不要同一時間有其他活動騎劫
2.3.3) 罷課
- 開學後，大學生組織，各大學大規模既罷課
- 中學生難推動校內罷課，也不用罷，但可在校園組織運動宣揚，最好也能透過媒體表達，使大家也知道中學生其實也支持。
- 因為要有即時既noise, 不要同一時間有其他活動騎劫
2.3.4) 罷市
- 先不建議，多數參與為小店，大公司很難，暫時未想到有效推動全港大型罷市，先保護這些小店。（巴打如想到請提出）
2.3.5) 遊行
- 宣揚表達理性抗爭，實際是為了推動更多人支持什至參與以上或其他和理非運動。

宣傳
1) 目的當然就是民意民意民意，免被抺黑是暴徒、港獨，以爭取更多市民支持，推動運動 （有沒有marketing 既巴打?）
2) 設計新口號
- 很重要，我們主動改口號，這是大家明確知道理念的口號，不要給政府出師有名，大大減低被屈港獨機會
- 新口號也要市民容易理解，容易接受運動性質
- 所有巴打因為清楚知道今次新口號的意思和意義是什麼，方便宣傳同其他人解釋。
3) 如要再加強宣傳的話，可更換另一顏色杉，不想被其他人抺黑，宣傳為進入逆權運動2.0，重新制定勇武和理非定位，要普羅大眾都可以接受
4) 成日話割蓆割蓆，就係同政府和中央既抹黑割蓆（勇武和理非就要團結）
5) 勇武行動時要表達到比市民聽，我地係目標是針對政府和警察的痛點，行動以罵戰為主，重點是要宣揚一個訊息，我們之後的行動是合法抗爭，如再發生什麼事都是警察/政府問題
6) 各區搞和理非遊行作宣傳
- 重點讓大家了解反送中問題未完結，強調是政治問題
- 也繼續提醒大家警黑問題未解決，以繼續得到市民支持
7) 挽回民望，明確為了之前不合作運動為市民帶來的不便道歉，強調是錯誤中學習，即是有錯誤，但也會道歉和改善，更強調初心不變，繼續為香港市民爭取到底。

面對搞事份子
1) 親中黑幫 / 親中同鄕會
- 我地做野合法，佢地出師無名，如果只係罵戰就唔洗理，就好似我地罵警察一樣。如果佢地係要出手，就只能be water。
2) 假黃絲 / 藍絲文宣
- 只要我地目標清楚，只是針對政府警察痛點去合法行動，藍絲文宣力量就弱好多，當中小問題點講都冇用，冇人會再理。

最後廢話
- 重申一次，我們要時刻提醒自己每一個行動，是離目標近了還是遠了
- 記住不要讓民意逆轉，林鄭就是要民意反彈，整場運動就會逆轉，我們一定不要讓林鄭得逞
- 善用勇武和理非既優點來達到目的，而不是對抗大家。
- 出師要有名，行動一定要配合目的
- 不用介意什麼其他人沒做什麼為什麼可以拿成果，你要感染這類人，先感染他身邊的人，由他身邊的人再感染他。我們運動持續，總會去到某個階段感染他。
- 即使未有全盤具體行動前，也請暫停街頭抗爭，包括圍警署，這樣每天政府開記者不斷洗腦會增加林鄭番生既籌碼。

奇招: 打着紅旗反紅旗

中國嚴打貪腐，的確可以諗拎紅旗打警黑

自推